邊到有得買bump cap？

小弟覺得發夢用傳統嘅頭盔太過sharp太高調，想買頂bump cap保護自己廢是夢遊嘅時候撞親頭
有無ching知邊到有得買？

推

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝